有好多數學科學類入門post

但有無巴打嘗試下寫engineering/technology類?對呢d都有興趣

唔L得閒 同唔L識寫